中非打，觀塘搞乜撚？

好撚重皮
觀塘有紅磡冰室咩

官塘有紅磡冰室嫁咩

佢既意思係紅磡改咗名叫樂天？
我知有間樂天係觀塘

咩係低制

你唔明咪唔好理囉

AIA對面果間

啱啱行過 推下先
改咗名當冇事？

應該係抵制

喺觀塘食過飯都明 上面唔知做乜

Btw好似六月飛霜咁

文盲大曬？

好有心

高手在民間

戈係咪藍絲嚟

文宣 係會從天而降架

好撚癲
office印完?

勁鍾意呢個方法
好似GTA

人哋用心用力，大家睇得明，達到原意
你覺得有問題無所謂
大家OK就可以

趕時間偷偷地做
仲慢慢同你校對咩
一陣比老細發現就要執番走架啦
個包袱

呢個方式

幣少式文宣

兜咩，成年人幾隻字都打成咁

似乎巴打你是搞手

好似係巧明街行落去海濱個頭
唔知有無記錯

佢係咪講緊紅茶向譚仔行前少少新開果間?
如果果間係紅磡改名開嘅話我宣佈 紅茶都唔洗食
後面係一樣嘅老細黎

塞車塞到仆街，好急尿

公司印完直接扔落街

舊龍城？

係連登宣佈黎做乜？

印一叠掉落街嘛

原本八喜個位

低制讀多幾年書先啦

唔想四圍貼，而家貼又捉又斬

抵制都未識寫就唔好亂派喇
陣間又比位藍絲入 話黃絲弱智 字都唔識寫

巴打好波，成班犬即刻罰企

好正

好型!

從天而降

雖然有錯字， 但都

要隱藏好身份先好飛文宣

收到

好方法，抵讚

good job

痴撚線
文宣空投師
小心唔好俾人影到

上面班小朋友都未返工
點會去返工區食過嘢

仲要全彩print

求其了 明就得
上連登又唔係小學雞中文默書

明顯係公司彩色

好重皮

師兄你既message我地收到喇

樂天呢幾日勁多人排隊食

呢招又幾得喎

手足做得好

?

笑4
手足好波有創意

幣少式
好貼切

新文宣方法

手足有料
有錯字都好cute
一定低制，放心

新招

btw下次打返啱字啦

遲啲要學埋南韓放氣球去北韓做文宣

屌，食左三次..個叉燒炒蛋幾好食
以後去唔食了
佢間鋪頭幾日係咁向住行人路噴油煙

我都食咗幾次

我未食過

等我仲覺得佢個早餐好食幫襯咗幾次,對唔住呀我知錯

呢個正啊！

D狗車由APM泊到去牛頭角地鐵站

彩色影印2蚊張

剩係幫襯黃店咪唔會食錯囉

樓主咁岩影到飛落黎果刻都幾勁

Push

連自己嘅語言都出錯 咁都唔寸得！？
談何本土文化 談何獨立建國？有你呢種玻璃心得過且過包庇撚 香港無前途

神器

大家信唔信 文宣 係會從天而降架

任print架喎

push

你句野漏左句號。

唔係幾日啦
係日日
次次行過都咁大油煙 屌佢老味

呢個方式幾好又可以減低比狗咬風險

有 好耐之前食過
抵制!

可以向消防地政投訴佢，聞說百喜因為業主唔比開向住駿業街果對門先唔租，而家樂天就開哂果對大門

有所咩謂
你就明得

多謝你極度遺憾強烈譴責,
樓主請繼續

Office友都可以試下

無撚有錯，你知佢係藍就得啦，唔撚係仲要提你要點做下化

手足好波
見到低制呢個字就諗起
啲人過左一年都仲喺度大三擺
擺乜春

勁喎

都係你最叻 坐係到開post

咪撚食！！！！

我覺得最後一句寫多左
純粹知佢係藍就夠，手足知點做

g持
不過下次可以再做好啲

一個唔俾得人知道身份嘅人
偷偷快手打完就即印，打錯咗個字
俾你講到喪失本土文化

勁 雙面效果更好 !

好柒啊不如讀多幾年書先啦

班冷軍係咁㗎啦

Airdrop 文宣

幤少

其實有錯肯認就冇問題架喇，係要死兜爛兜真係好撚柒，呢隻字小學生都唔會打錯啦，影衰晒，同啲低學歷冇腦藍絲有咩分別

係咪要落半層地牢位果間？

條條街都掉一疊可以取代和你lunch和你suck?

ip都唔洗check

笑死打呢幾隻字都要校對？唔講仲以為寫幾萬字偉論

呢層真
用公司既機印
錢都慳埋

校對真係笑撚咗
果幾行啲字數仲少過啲人出post啦 打錯字仲賴三賴四

唔比得人知身份但又要人出嚟認錯

唔怪得之成街狗

呢間野開張頭幾日個抽油煙機向駿業街向行人吹 日日行過都吹到成身油煙

Airdrop

收皮啦五毛分化撚
打錯字係咪會亡黨滅國啊?
係就好啦屌你老母

直接食龍城咪冇事囉

小學中文已經有教睇唔明可以靠前文後理黎推論返文意...

我都想有工番

好唔好笑得過小學雞捉錯字?

其實幾正，街到行過又會見到，又有手足放上facebook lihkg，而且仲係用公司印，冇成本可言

藍絲文宣打殘體錯別字就笑鳩人，話黃絲文宣打錯字就係小學雞，你玩晒啦

附近返工 應該好多人唔知所以好多人食 應該之後會少返人食

好型

按錯負評
要投訴埋佢d油煙係咁噴人添呀

呢個宣傳手法又幾好喎
吸引人好奇心又可以快閃
係燒錢咗啲

成日經過冇留意名姐
一掉完傳單即刻經過門口
仲好撚多人食

紅茶咪撚食啦
又撚污糟
之前食過有好撚大隻甲由喺碗麵度

你都好柒喎，（穩）到人幫手未呀？

BTW 好似幾有效, 頭先好多人望
又影相又盛

舊野新做

收到 咁重本手足

幣少

A

問號

好屈機打錯隻字屌曬鬼咁 由活動開始睇人噴牆都成日噴錯架啦 做咩捉住呢個位唔小心 急咪錯 下次啱咪得手足好波

應該用航拍空投細張d...

藍絲文宣打殘體錯別字就笑鳩人<<我無喎,你講緊邊個?

你係咪覆錯人啊?

推

屌自己人就追撚住屌 好撚嘢唔見你咁落力屌對家

呢招正
不過graphic上太貪心
出一張圖 加一句字 全版印就可以了
而家圖同字都有啲細

支持 型到

彩print

環球撚好嬲

btw 收到

環保

幣少係手足，深黃

報左和你pay未？你唔講真係冇人知

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

得啦 明就得 唔好鬥黃

D人屌錯字咪由佢屌，無野屌到屌錯字

總之收到晒！手足

呢下笑左

臨掉原子彈之前都係空投通告

喺鴻圖道郵政局對出先至留意到地下堆紙，printer 唔夠墨睇唔清楚張相就係嗰間。
嗰段駿業街平日逼到冚，經過都留意唔到新開間嘢叫咩名

條行人路已經夠窄
成日都有雜物霸住啲位
紅茶排隊個陣好似強制佔觀咁

ps 今日隧道

有冇人fc係咪真藍？呢間樂天真係紅磡翻生？
之前嗰間冇明顯招牌唔記得係咪紅磡

平時呢個位淨係避人避冷氣滴水都唔會望間嘢啦
唔講真係會唔知叫咩名

早你少少喺鴻圖道都有六月飛霜式掉呢份嘢
佢真係落重本

藍絲先睇得明呢d錯字 手足好波

希望手足唔係office掉落嚟 同唔好save檔係電腦 對面有天眼就係咁先

office 印先幾仙一張黑白 , 印一千二千張都抵玩

天台灑落嚟小心有天眼影到

On9

觀塘藍店 樂天冰室 手足千其唔好有事

入去推推個POST
等人 GOOGLE 店名就會搵到
觀塘藍店 樂天冰室

觀塘藍店 樂天冰室

唔知係咪同一間？

打錯字咪打錯字，成班係要護航死兜作理由
唔係黃就可以對錯不分，衰過共產黨

從天而降既文宣
係神既指示
我地必須遵從

你都識講打錯宇小小事 咁點解要追住個手足黎咬呢
你啲咁嘅撚樣未紅衛兵囉

頭幾日近住中海日昇停車場果個位係噴落你個頭到
過左幾日見到有人整..好左少少

不完美、可改善

其實除咗無擺公司資料出黎之外，有無啲咩實質証據？

清潔個啲先慘，做文宣唔係咁既

串得 你去印返疊正字文宣扔落街 你就串得起

如果早排阿邊個果碌牙籤都印出黎咁玩

唔係藍
個老闆會出來回應

藍店收皮啦

8 9月朗豪坊就咁了

慶餘年玩法

好多時有勇氣做野嘅都係寫錯字嘅手足